gfriend真係好全能

之前真係無留意開gfriend，直到moonight個陣覺得好好聽就聽翻其他舊歌，痴先須然首首差唔多但又真係好質喎 重點呢團人既編舞都好神 前排睇翻rough 須然唔係話神級難度 但係一度唱一度跳都有一定難度 竟然無走音仲飆到高音 嚇死

我未算係fans 不過真係唔明點實力咁高又咁平均既團捱左幾年都未升到上top2女團 ?? 論實力 編舞唱功etc, stage prescence, 歌既質素 都好過twice啦下話 利申四大女團歌都有聽 覺得gfriend同bp既歌最高質 rv都ok不過有d真係好麻麻...

yuju真係勁

ching識嘢

red velvet
blackpink
gfriend
twice

係，隊中有唱得，有睇得，有跳得，有j得

未上到top2呢個問題我都有諗過

論舞, gfriend應該係top, 論歌功, 唔會比其他差
論外貌, gfriend唔差, 但主流似乎比較鍾意另外3團嘅外表
(利申, 覺得gfriend最靚)

但其實最主要原因應該係公司
另外3團分別係YG, SM, JYP, 三大, 就算未出道都已經會有人留意
而gfriend嘅公司 係source music, 自然少D人留意
都係某次表演yuju仆左好多次先開始多人留意
而且source music絕對係豬隊友, 做好多不討好嘅野

就算有實力, 喺間咁嘅公司上到去呢個位已經好難得

當然如果純論實力, gfriend值得上得更高

j乜能

agger 明明實力勁top 甚至高過三大 可能都係始終細公司promotion唔夠大規模 身邊勁多朋友三大一定聽過 我一講gfriend就話唔識 唉 有是都鄧佢地唔抵

五大四代女團黎講
唱功最top係mamamoo
之後先到Gf，始終某啲成員唔太唱得
rv好過bp少少
最後就twice

編舞就一定係gf最top
主打黎講
除左summer rain
其他都冇得輸

個人覺得 Gfriend差在個人魅力
比較難打進外地市場
如果冇留意開kpop 會覺得佢哋幾個都差唔多咁
所以紅嘅亦只有團體
同埋風格都係得嗰幾種 有啲局限

相反Bp twice 個人特色比較分明
同埋可以接觸嘅風格都多啲

不過都係要講句gfriend 同twice比實力
Gfriend完勝

同Twice冇乜好比

其實其他團會唔會暗地裏笑尻twice啲弱智編舞

同twice比邊隊都躺贏

其他團我唔知 不過我會

諗起佢地上電台唱歌 比人笑幼稚園大合唱

樣柒無得講

你的樣子如何 你的地位也必如何

邊撚到柒

拍埋twice到輸10條街啦
kpop不嬲都係顏值行先

twice平均講好撚樣衰

見到你個名都唔想同你傾

樓豬twice粉黎 大家唔好比佢昆到

真?

垃圾once想引戰引唔到😁😁

twice首新歌 難聽

我女朋友

講事實

綜藝感幾好
之前上rm嗰隊悶到

平心而論 唔覺有差好多
Twice顏值高？頂多贏在後生 冇乜味道/氣質
過幾年老左冇欣賞價值

要實力就睇BP

rough真係神曲黎
由啱啱出到而家都仲係我playlist

YG啲包裝真係勁到你以為BP好勁

唔明twice點解會紅？
唔係話好靚 歌夠洗腦
但係冇人識唱歌同跳舞

bp真勁

終於有人同我一樣諗法
btw條友插唔入gf改插另一隊

唔開咪嚟睇都幾勁

第一次睇周偶兩倍速真係拍手掌

收啦

twice
韓國line真係不堪入目
好彩有海外line 製造話題
再加埋神首TT

GFriend 係有實力
就係差首神歌

唔使同呢啲人嘈啦 佢專登嘅
咁多有開咪佢唔睇 專睇唔開咪嘅

rough重唔夠神

我係弱智你都恰

尻up嚟講你都數一數二

佢on9 唔使理佢

TT咁垃圾都拎黎講
BTW 都係公司問題姐 大公司+出力谷 想唔紅都難
RV一開頭都係咁比人黑 之後咪又係彈起

我覺得Gfd係差個突破點 佢地d感覺歌黎黎去去都係咁上下feel
應該試下搵新風格?

我專打弱智人仕

Rv 係衰在有yeri係度 搞到成隊野俗晒

我以為睇錯會然名

收嗲啦

你都痴線 我四大都有聽 SM家族飯黎

係咪有誤會 我娛樂台少數高質會員之一

Gfriend 實力女團

你不是弱智嗎?

rough係世紀神曲 雖然無gee啊nobody個類咁經典 但rough真係聽一萬次都仲覺得好聽 仲有編舞好好睇

rough > moonight > others

gfriend post上熱門
buddy留名
期待CB

twice 咪又係黎黎去去 心亂如麻

Gfriend 係咪sinb叫做最靚

個人覺得sinb係最靚 不過個樣普通左啲咁 但真係好靚

因為yeri先飯rv

總之twice就最撚廢啦

TT真係就算唔識kpop都會聽過
日本周街都識TT Pose
同nobody gee sorry sorry 一樣洗腦

普通樣靚女
正常樣男神

好撚勁

其實有冇諗過rough只係連登神曲
最愛rv

普通既意思姐係mainstream個款樣 無咩特精令人容易辨認（講idol 唔係普通人啦當然）但係真係靚既

韓國個度講先 好似係

其實係咪得我一個覺得TT勁難聽

可能係

15冠喎 仲唔夠神?

So What?

btw本來heart shaker同what is love令我對twice有番d 好感 今次首垃圾一出 d負面感覺又翻哂黎

好撚難聽呀 !!!

dance你老母night away

覺 佢地最好聽既歌我覺得係heart shaker

love whisper

唔係, 我都覺

首新歌真係世界級難聽

不如講下邊首好聽

唔夠洗腦

好聽還好聽

apink luv 19冠 你又覺唔覺神呀

e首好聽 睇埋pd48之後 日日聽

聽返你d弱智歌啦屌

rough勁洗喎 洗得黎唔係一味重複同一句句子或者 一個字 而係真係有melody 仲要堅好聽

G friend 出返首大眾洗腦歌
可能會有一線生機

Gfriend有轉形象 fingertip韓國本土唔得但吸到海外飯喎
反而twice自出道曲後就一直行心亂如麻路線
個人特色gfriend都算清晰 分工都幾明顯 推yerin sinb yuju策略都成功
只係公司資源有限 睇下日常衣著同打歌服就知 三大一早贏在起跑線

17先啱

？LUV無敵sor9ly

都幾神

出大眾洗腦歌 一來晒左主唱 二來舞難度實降左幾班
你聽埋我個份

你收嗲啦 傻西

咁就得

你指twice定乜都計先
如果你只計twice, 就只係覺得ooh ahh好少少, 始終twice唱功有限

講番gfriend就真係rough最正

條友真係唔識㗎喎

究竟apink仲可以排第幾

佢畀twice洗腦到變咗弱智

都唔係同一代

屌你搏咩
係咁帶Apink出嚟

gf15冠好似中間插左幾場停播
唔知有冇錯

twice幾時行呢種風
好match

apink應該要同girls day AOA比較

auntie級

咁啱講起姐

開始有啲懷疑你係高汁曲

啱啊，twice 一定係永遠青春無敵唔會老

你係咪未畀我diu夠?

屌 睇親呢條片都好嬲 班垃圾強姦咗gfriend首歌 隻舞都破壞埋

見到gf隊長對腳幼到傻就......
sinb對腳就有肉好多

女團去得太快 太短命

唔敢睇

男團都係 你望下exo

真係好正

一直都唔敢睇/聽, 岩岩一聽, 唱左兩句即係stop左
唱到勁難聽...

国人走咗 冇計

全能還全能轉唔到風格係局限 認真聽其實fingertips首歌質素幾高 想彈起應該轉下其他風格 拍下cover
唔好一黎就GC 只會變clc2.0

出道開始紅咗咁耐算係咁啦

Apink>GFriend>>>>>>>>>>...>>>>>>>>>>>>Twice
btw 幾鐘意銀河幾可愛

營養不良咁 銀河分20%肉比佢就差唔多

一click入去 見到透明人大粒墨企c位扮cute 已經想嘔

呢個真

真係好撚好撚鐘意依首歌

利申:blackpink fans

兩種風格

依首無其他主打咁搶耳 但聽耐左好好loop

個人最鐘意呢個version

rough 算唔算神曲值得商榷
數據上沒有"神曲"的水平(可以說相距很遠，同期數據跑輸其他幾大女團)
當然，在16年，這已經是非常好的成績，因為老一輩風光不再，新一代光芒未顯。
作為第2隊上位既4代女團，在當時的環境中，rough的成績是相當顯眼。
作為gfriend 音源巔峰之作的rough，放在2017、2018年中，成績也就是中規中矩的水平。
爆發後勁都比不上rv的red flavor，bp的playing with fire，twice cheer up開始及之後的歌曲、mamamoo的yes i am(爆發差距極大，後勁相約)等等。
rough係靠"二倍速"話題先至可以咁紅
日榜周榜一位apk都係因為"二倍速"帶紅左首歌。

實力方面，要考慮的是歌曲及舞蹈的難度，整體不算太難，主唱part特別難，其他部分較易。
對於不擅長唱歌及唱跳的成員，能分到相當簡易的樂句，當然歌詞亦相應較少。
相對主打歌，有些非主打的難度比主打更高(比如my buddy, someday etc 都是對主唱有很高要求)。
唱跳方面，整體而言，最多說是中上水平。

對於翻唱者，gfriend的歌曲是比較友好的歌曲，就算風格和原唱不同，亦不會有太過突兀的感覺，重點是唱上去。就算是"雞仔聲"，都是可以接受的。
"雞仔聲"是技術上的問題

編舞係睇編跳老師點編，亦都唔關團體實力事。

我rv twice bp fans都鍾意呢首

隊長係太瘦 不過Eunha啱啱好

未睇過2016 MMA gfriend special stage 既真係要黎睇睇 就係呢條片令我醒覺gf先係最有料既四代女團

高下立見

呢個post令我驚醒原來銀仔幅計都幾j得下

Sowon

GFriend>>>>>>>>>>...>>>>>>>>>>>>Twice

你係唔係摟打?

好過原唱

ching身為buddy都可以咁中立 厲害

收嗲

why
btw之前未見過你 ching呢兩日好活躍下

好想多啲人知道佢哋嘅實力

tszyu 贏哂

新會然+廢青

希望呢首好聽啦

拍埋一齊真係高下立見

右下

無所謂啦

嘩
個look真係要搞搞佢

靚

MoMo 把聲勁match

銀河同癌致頂一個多腎

終於等到連相都係全長髮嘅cb
(利申: 長髮控, 銀河變左短髮傷心左好耐)

相反

umji撚有你地講到咁樣衰

長銀短銀中銀都咁正

無劉海就出事

btw光頭都g持

減左肥之後真係好左好多 幾cute

有無人鍾意聽佢地side track?
最鍾意rainbow

Nothing is impossible everything is possible

仲以為你係分身

one, white都好好聽
(其實首首都好好聽 )

見到佢開文黑gay post意為佢係男豬老公

唔好攞埋bb相嚟比？盲反嘅人永遠活在過去

雖然Rough係公認神歌，不過當初係因為Navillera先入坑，所以呢首永遠都係No.1

但係我真係唔明點解啲mv觀看數永遠都輸人咁多

其實我係mei bo

睇完pd48

Rainbow
Gone with the wind
Say my name
Ave Maria
仲有Mermaid 不過自sinB暈嗰次就比較少聽

其實我都鍾意navillera多啲 銀仔令我入坑

洗腦歌係特別易多路人聽
你睇下mamamoo同gf views都差唔多就知

view呢啲唔洗太理

gfriend真係正
實力派（論唱功，論舞導，樣又ok(最正係yerin))
無得輸啦

rough當年好似差d拎年歌喎
輸左比隻洗腦歌

trust 愛蟲

Yerin嗰種擺明sell可愛 最正一定係隊長

Gfriend比較毒撚向
單靠毒撚fans好難同其他團鬥
比盡同apink打個和

睇完依條fancam 銀河真係好正
唔係話好靚 總之好撚正

點解唔係話好靚

唔洗戴頭盔咩 一講佢靚 大把人撩交嗌啦

豬fan不願面對

邊個個鼻假

once刷完存在感未

迷情
油榨千姑世界第一

佢地d sidetrack 大部份都好高質 有d女團sidetrack會hea做
小弟推以下：
Season of Glass: White, Neverland

Flower bud: My Buddy, One

Snowflake: Luv star, Trust

LOL: Lol, Mermaid, Gone with the wind

Awakening: Rain in the spring time, Crush

Rainbow: Rainbow, One-half, Fall asleep again

Tftmn: Flower garden, Bye

係咪得我一個人鍾意人生是個派對同愛蟲

其實TT首歌比G friend唱 一樣都會爆紅

好慘畀人攞支cam影住逼住要跳

唔該曬 依家去down曬黎聽先

對音樂有d認識都會知rv d歌編曲、曲風好高質

Tom同hinson呢

其實gf 衰在個外表
無星味 個個都好普通唔會令人有深刻印象
靚又唔夠人靚 樣衰又唔夠人樣衰

某程度都係關Gfriend d歌傳唱度唔高事

首先啦 Source Music唔係三大
本身資源已經唔多 Gfriend都唔係好多機會可以上電視上綜藝

其次Gfriend d主打都唔係行洗腦口水歌路線
D舞蹈又難跳（同埋無咩好特色嘅Killing point)
其實唔係好吸引到韓國大眾成日loop佢地啲歌

久而久之，佢地喺韓國嘅國民度始終唔算好高
（但我覺得喺韓國都算出名，唔係國民女團姐 ）
所以佢地Comeback 真係要好小心簡首好歌，如果唔係就會好似Fingertips咁仆直
相反有啲國民度高嘅團就真係出咩歌都會紅咁滯

今次Time for the moon night啱啱出時其實韓國音源成績都唔算好好，證明韓國大眾唔算對Gfriend 好有期望同興趣。
都係全靠首歌真係好聽，Gfriend 打歌先慢慢比人留意，愈來愈多人聽；音源成績都愈來愈好

所以其實Gfriend 行緊嘅路真係唔算一帆風順...
直至依家由Fingertips成績失敗過後
佢地每一次Comeback都有少少提心吊膽
唔敢誇海口話一定要攞幾多一位
只希望大家鐘意佢地嘅歌

希望佢地條路會愈行愈順啦
Gfriend Fighting

我頭先都講左啦 buddy不願面對
係要搵首rough死頂
想做天團一定要搵首中毒口水歌 上左位先

你條撚樣玩夠未?

唔出口水歌係無咁易爆到出嚟

但其實Gfriend 每次主打都有自己嘅概念同想法
我又覺得唔係口水歌 但都好好聽
而且真係聽極都唔會厭 屬性慢性中毒feel d

所以大多數鐘意Gfriend 嘅fans都會好鐘意佢地
因為真係Get到佢地正嗰個點

但一般大眾可能就無咁有耐性 聽咁多次唔太洗腦
佢地又無咩興趣嘅組合/歌囉
所以國民度真係未上到Top
但都算紅吖

唱埋d口水歌 真係寧願唔聽

嗰條友假膠嚟

d人成日話雞朋友d歌好日本歌feel

都幾日本 btw尊重

一隊讚上熱門一隊彈到上熱門

愛蟲同你係我粒星都好少人聽
呢兩首柔和中帶活力 聽落好舒服 聽埋Bye實瞓得着

佢地d舞係難學，但無Killing point依樣野就唔同意，最起碼得我覺得佢地係四代團編舞最有創意，最有誠意既
Rough 芭蕾踢腿，Time for the moonnight 開壇作法 ,Me gustus Tu 三人跳馬， Navillera 開頭千手蝴蝶等等我全部都未見過有其他女團做過

所以我先話momo sana mina好match d歌
櫻花學生妹

fingertip後半yerin sinb 隊長三人solo個part好撚好j

你收嗲啦7頭

唔好意思 可能我表達得唔太清楚
Gfriend d編舞係好世界級 好好睇
（而且好似係佢地自己先可以跳到個種韻味出嚟咁）

我所講嘅Killing point嘅意思係嗰種成首歌最殺食
人地一做就知係邊首歌嗰個動作
（類似TT手勢同宣美gashina 手槍舞蹈動作咁 )
愈簡單但愈有標誌性 就會愈多人做
其實會變成一個trend 對首歌都有幫助

但Gfriend 嗰種Powerful 編舞就比較難做到依個效果
唔知咁講 你會唔會比較明白我想表達嘅意思

樓上打字好撚快

多謝

快過你打j

次次睇場外啲kpop po都當城市論壇咁睇
頭兩頁好地地 跟住就一定世界大戰打足幾頁
利申:buddy

呢個post已經唔算大戰啦 好多都係純碎講翻gfriend姐

夜喇 訓啦

弱智唔識攰

t粉入嚟挑起畢竟戰爭

屌咩料

你咩料

無人提compass同distance

㭍咗，自膠一打

次次聽compass一到yuju高音個part都得登開大聲啲黎聽 唔知點解特別鍾意個part

其實我有諗過係咪因為gfriend主打首首都偏向日本anime風 （編曲方面）所以韓國市場唔係好掂

智仔句al su iss-eo後面嗰part?

無錯 個下背景突然冇曬聲 得返人聲好正

!! GFRIEND !!

其實每隻專都有非主打神曲
White
Trust
Falling asleep again
Rainbow
Bye

客觀講gfriend真係高質
rough個編舞都可以話係一流
本身出道都無留意佢地
係rough開始先吸引到我睇
仲要兩倍速都咁齊個下先勁
跳舞我諗都無乜邊幾隊可以同佢地比

利申apink死忠

其實我幾鍾意fingertip

幾時還番個靚yerin俾我，齊陰yerin好撚柒

個人真係好憎口水歌
黎黎去去都係個句
柒下柒下咁跳4分鐘hea過
我去聽尹光好撚過

可悲既係
韓國人最愛就係口水歌啊
就算海外粉幾咁唔鐘意口水歌都好
無用...

舞台表演力一流

超靚

原諒佢喇

唔知今次有幾多秒

eunha

隊長係主打歌少但副主打會多……幾秒

Gone with the wind

chongchongchongchong

好想聽隊長係主打歌度rap
果次翻唱Twice Like OOH-AHH
好岩gf

床上功夫？

加入buddy永遠都唔遲

Diu Exact7ly

本來都諗住睇下post , 食下花生算 ...

不過呢位巴打好中肯同好講出Gfriend 既形勢 ..忍唔住留個言

坦白講，Gfriend 每次選歌都好用心 ...就算16年29wins 後 ...想比d 新意大家 ...比首Fingertip 出來 ...點知瀨左野，國內唔受歡迎 ..(反而國外反應好好，我自己都好鍾意） ...

17年因為Fingertip 拖累，就算後來Love Wishper 都唔錯 ...可惜唔夠力上 ...結果Summer Rain (Love Wishper pt2) 都無力帶動 ...

18年重整旗鼓 , 苦等8個月 .... (正式係10個月 ...Love Wishper 之後） 終於推出Time for the moon night ...正如巴打所說 ...一開始音源成續只係中上，不算十分特出 ...後來韓仔終於識貨 ...慢慢沖上來，拎左10個1位（連續2星期所有音樂節目一位，唔係容易既事） ...不過可惜公司都無預計反應咁好，2個星期就完左首歌宣傳期去日本出道（需然一早安排好）浪費左首歌可更進一步 ...

來緊19/7/18 ...Gfriend 以夏季感覺回歸 ...亦係Gfriend 從未試過相距咁短時間再出全新mini album (2個半月），到時大家請多多支持 ...

其實twice自從TT開始 冇首好聽 又煩到嘔
只會’屌又新歌’嘅反應
Gf就真係正 每次都期待新歌嘅melody同舞

睇到分別
但四代講唱功真係MMM最強
GFRIEND有YUJU係到第二第三走唔甩

新歌搵二段橫踢創作

個人最鐘意LOL隻碟，首首歌都好襟聽。Rough 上咗神曲不說明，其他碟除咗Fingertip同summer rain外隻隻都好正。不過SM d外表造型不時出時(例如雜誌shooting,同今次cb個造型)都嚇死人

who?

誰是Twice?
咪嘴女團？

Tik tik好撚中毒
Love bug咪係走口水歌風格
絕對唔輸t團

flower garden好上腦

我都係因為銀仔個下wink入坑

就係嗰一下電死我

都幾多人係因為呢個肥野入坑

尊重

一個女友po長期問題，鍾意銀長髮定短髮？

why not both?

長銀

因為唔係3大公司旗下，完。

之前見gfriend 同 twice 一齊跳過gee
其實佢地本身係咪FD底

中分長曲髮

fingertip~~~~~~~

飛爺萬歲~~~~

佢哋d歌唔夠洗腦囉 同埋成日都係清純風 所以有一部分中意聽洗腦歌既人就唔會對佢地有興趣

加上包裝唔夠大公司好 有時d衫比人感覺好窮咁

無一個特別紅既成員算唔算係缺點 姐係入面無一個大眾公認既女神 如果無留意開佢地可能一個名都講唔出 成員人氣都比較平均

女友同其他四代女團都fd fd 地
銀同sana
琳同志效
琳同Joy
SinB同多賢
仲有其他......

我都好想講呢句 但現實卻係短髮

戇鳩

On9

你就on9

你覺得上左位個d團 國民度會低到 會好多人名都講唔到咩

我講緊無留意果d人呀
周子瑜 太妍 恩地 雪炫呢堆 唔洗特別留意個團都up得出

咁四代 得周子瑜 係人都識姐

咁人地咪做咗天團囉

Gfriend始終係細公司 行銷當然冇其他大公司咁勁
但講真 雖然佢地樣平均黎講最差 但歌/舞都幾好
一定好過Twice好多 我一直都唔明Twice點解咁紅
另外Gfriend個人魅力係差左啲 你會硬係覺得佢對野差左啲野咁 參考番Mamamoo 你就明我講咩
個人認為現時韓國五大女團
1.Twice (音源/mv播放量/銷量冇短板）
2.Blackpink（音源/mv播放量好勁/銷量稍遜，但最近聲勢好強）
3.RV（音源唔錯/銷量僅次Twice?/mv播放量稍遜）
4.Mamamoo（音源好/銷量ok/mv播放量稍遜，但fans忠誠度好高、路人粉多）
5.Gfriend （音源好/銷量ok/mv播放量稍遜，但細公司要谷上去top one有點難）

想問有無巴絲會去9月演唱會？
但到宜家到未出幾時售票

全能到仆街

樣平均黎講係mamamoo最差下話
四個有三個唔掂喎

Gfriend除左公認sowon最靚
Sinb yerin eunha唔係話靚到天仙
但計樣都有堆人buy

孤例不成證
咁都係得一團係咁
其他三大女團有邊個知名差咁遠？

mamamoo 依到銷售最差wo 宇宙少女都多過佢 gfriend 七萬隻 mamamoo得四萬五

咁樓主話要做top2女團呀嘛
RV Irene算唔算國民度高呀？

用你既定義(周子瑜) - 唔算

Irene 2017蓋洛普idol喜好度第4 女團第1
頭3係IU 姜丹尼爾 GD

GF 根本KPOP 第一
搵 TWICE來比? 笑死人咩

要論的話最垃圾一定係 blackpink

喜好度同知名度係同一樣嘢

title黎姐 蓋洛普不嬲都反映緊國民度
講知名度 今年去完北韓 會有人會唔識Irene?

咁你就玩緊上面位巴打啦

天團 三歲個喜好度高過子瑜

啱呀 子瑜喺16年先係最高

咁點？

所以咪話個榜有問題囉
知名度 =/= 喜好度

我拎個榜出黎講係想講國民度唔係知名度

班TVBuddy又會咁岩係某T團CB狂開Post
好撚肉酸 玻璃心到

你講緊乜

開PO果位無話過自己係Buddy嚟

但又話說
女友都係 7.19 CB 囉
自己玻璃心就好啦
唔好覺得人地同你係一樣先得㗎

你又會咁多疑都有

又靚又唱得
對腳又好J

話知人地幾時開post咩
d ff會員夠成日開啦
係味要等到無團cb先開得

請問豬FD有咩討論價值
冇樣冇身材又唔似你隻臭腎咁有焦點

事實上我都唔知班人討論咩
可以推到12頁
紅字屌你老母

咁真係要多謝你地幫手推POST

班BUDDY可能知豬fd冇樣冇身材又唔夠其他女團囡囡淫引唔起ff佬注意就用實力呢點去彌補 好可憐....

正
有人不停推

銀河肥撚到呢

正常唱歌唔係應該要靠實力既咩

Idol咋佢地

so

你個名

都係冇樣冇身材，理實力既最多咪又係班老屎忽sone

Buddy=全kpop女團最垃圾既飯
之前仲要死撐癌智靚，明明都仲係癌細胞黎

你早講你係反Gfriend㗎嘛
可以慳返啲打字時間

如果豬fd得返sinb對腳仔可以考慮下

此post已完

sinb對腳係正

樓主發現新大陸

真

有個肥婆喎

真

係幾正

以為讚女友

GFriend每次出的不論係主打或是side tracks都係聽得嘅歌，
inst. 的旋律都可以當樂曲咁loop住聽

而唔係得一堆音或者成班"歌手"在讀歌詞，
呢個亦都係令一些人認為kpop稱不上係音樂嘅原因

利申buddy，之前對kpop確實無好感

如果試多d concept 就好
個人覺得clc首where are you個種concept會好岩gfriend

另外佢地好多舞台衫都好撚柒好撚cheap 真係頂唔順
雖然知佢地可能無乜budget 但寧願佢地著簡單純色
都好過成日好似小學生手工咁亂痴圖案上件衫到
柒到不忍直視

仲有sowon高就好心俾返條岩佢size既裙著
成日好似大人著細路衫 屌

留名待笑

呢個同意 以前真係唔聽kpop係因為得洗腦歌，係到女友之後先開始留意kpop(其實女友啲歌嘅歌詞寫得唔錯)估都估唔到聽kpop都會有認真睇歌詞嘅時候

idol就唔可以講實力？唔少歌手都由idol唱起 太研、g dragon之類

成日吹捧實力既都唔知係咪成日提少時既人/垃圾sone
垃圾buddy又鍾意神化自己隊野
仲夠膽死話好過bp同rv
氣場呢？樣呢？身材呢？
連埋實力既話豬fd可以贏其他4代團幾多樣野？

sone?自問以前少睇kpop，係少時粉嘅名？
自問冇神化女友，你要睇樣、身材就去睇model

另外我先唔講樣好唔好，不過真係睇唔過眼啲人一睇kpop，見到idols唔係自己女神就話人整容(跟據你嘅講法，全世界唔係女神就係整容失敗 )咁睇黎你女朋友都係整容失敗

真係辛苦晒你啊昭美麗(?)
由高登反少時反到連登
自己唔鍾意又keep住留意

自己鍾意既團實有主觀感覺架啦

都係唔想其他人好似你咁智障要鐘自己個頭埋去班西女人堆姐
Sm兩大毒瘤飯 其一係垃圾sone 其二就係仙后

好偉大
係咪要多謝你
以後KPOP飯圈既和平繼續靠你維持啦